（文長）求下你地唔好再掛住打飛機啦

眼見熱門一堆飛機post 有感而發
呢兩個月由條例強推、上街、義士被暴力對待、暫緩、義士自殺、衝擊立發會、鄉黑無差別恐襲、警無差別恐襲。
香港嘅法治體制已經比人見到係一個崩壞嘅狀態。

去到最近運動變成出動都係比黑警暴力鎮壓、拘捕
感覺黑警已經捉到我地行動嘅節奏，捉到路要點樣趕人
相反我地抗爭者呢邊，完咗一次行動冇好好咁組織目的同應對措施、冇錯裝備係有升級，但相信前線甚至後排都知遠遠未夠。

唔係話唔可以振奮士氣
而係大家一定唔可以忘記場仗仲打緊
每鬆懈一秒就係一秒比暴政有機可乘
當日元朗白衫衝入車廂打人 無罪
今日西環40義士 被控暴動
我地未成功架，求下大家，減少打飛機
出多啲討論/統籌行動嘅post
宜家連登資訊爆炸，有用嘅資訊唔能夠好好傳遞到全部人度，好似真正重要嘅黑警濫權，中聯辦勾結黑社會證據等等。

三毛五毛好樂於見到你地沉醉打飛機
而忽略聚焦嗰班運動裡面付出代價嘅人
被打壓嘅人、被打嘅市民
呢一個行為正正係助長呢個腐敗嘅政府
繼續打壓義士，摳打市民。

我地需要嘅唔係自滿
而係自省，我地企埋一條船嘅
求下大家再團結啲
我唔想前線班後生仔喺度捱生捱死
連登仲喺電視後面打飛機話好佩服佢地。
一人出分力做返啲更實際嘅行動啦

脷伸唔係想罵戰，真心想大家團結爲香港🇭🇰

唔好打飛機啊

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

大家自發小組去將啲證據/黑材料整理又好

推啲有潛力引起國際關注post又好

幫義士又好